中國政法大學頒發的英文證書錯誤將何君堯英文名串錯

中國政法大學頒發的英文證書錯誤將何妖英文名串成 Junyao He

何妖英文名為 Junius Ho Kwan Yiu

正常大學是不會承認與身份證姓名不符的任何證書，所以此「名譽博士」相信不會受任何外國大學或機構承認

Source from telegram

關於冬天怕水炮車既解決方法

推還推 希望聽日見到大家

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

大陸拼音同英語拼音

留返係大陸做博士算啦

求撚其啦，反正無咩認受性

有乜咁出奇

愛國律師緊係用大陸拼音啦

唔係因為大陸拼音咩

中共：屌何妖你改名咪得有Junyao唔做做英國狗？

佢一日柒過一日

同類人

留返大陸做佢嘅「律師」

諗住做下樣有認受性 但連個樣都無埋

將張身分證改做大陸拼音咪得囉何已完
又順便把握埋融入大灣區既機遇感動14億人

佢將自己張香港身份證改返做呢個名

返大灣區住啦

何已完心裏說不 身體卻很誠實

佢身份證係咪寫He, Junyao
唔係嘅話點証明係佢嘅

source?

推

Telegram 度出

中國是佢家

回鄉證有寫

君應該G字頭，冇理由J呀

支那跣

其實本身就唔預外國承認架啦 有分別咩

痴孖根

佢想做樣 但連個樣都做錯

張嘢唔係用返喺香港嘅legal name㗎咩太耐冇用唔記得

拼音係jun 第一聲

好似係喎 應該無用拼音

沒事兒
淘寶再訂過張新嘅咪得

柒咗sorry

唔洗淘寶啦中共會幫佢搞

唔夠何已完柒

中國d大學承認咪得

何已完 中共一家親

佢地做事一向馬馬虎虎, 得過且過
堂堂央視連國會山莊同白宮都可以混淆.
止暴制亂又變左製造個製
區議會選舉可信自己大勝
行乜棋都錯

屌 真係賠了LIN頭又折兵

128

何已完生涯

柒到

笑出聲

何議員的港獨身份證 是錯的！
中共大學證書是對的！

親 你的証書是對的

學人民日報咁講
都是一張廢紙

不獲承認
都係叫番假博士算啦

話時話 好耐無見呢條

是鳩但啦

支那狗寫咩撚野英文

何妖嘅下場應該同樹根差唔多
立法會選舉仆街之後神隱

咪臭係

話找話樹根去咗邊

過得唔錯
有得周圍飛又抱孫
好似仲有公司

除左中國
仲有邊度會認證佢張野

天無眼

支那有正常大學？

Junyao He

笑死

有無咁馬虎？求其寫幾隻字就係證書

普通話拼音吖嘛 邊有串錯

回鄉證跟身分證架

咁都錯得？
啲香港學生去又係咁打？

手寫 唔知淘寶買唔買到
btw英文嗰張好似聖誕卡

咁都有得笑

本身批張證書俾何妖已經有得笑

媽呀 好撚柒呀

佢寫得拼音就好心寫返個姓係前面啦，寫拼音但又要學鬼佬將性寫後面

垃圾學校

大陸嘢學咩人用英文外國勢力？

係咪撚鳩佢炸

推！

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

啲咁嘅大學，有冇串錯名都冇人認可啦

先唔講串錯名，但係何已完能夠係英國讀到個中國學位真係好撚勁

等睇佢改自己個名做支那拼音
唔改就係唔愛國

LM等睇條垃圾跟住支語拼音嚟改身份證英文名

Junyao
支那拼音

張 cert hea 到仆街

柒到呢

中國人點解要用英文字
係咪叛國

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

張cert個樣好雞
比自己打飛機就得

啲人話手寫

算鳩數啦垃圾沙紙

嗰張係英文證書咩？
唔係類似Congratulations Card嗰啲？

btw 128

笑死！

反正都無國際認受性
你打岩名都無9用架啦

符合支那人做事態度：求撚其

笑撚死

見過新移民身分證用拼音

撚狗

笑還笑 聽日見

大陸拼音囉好冇 幫埋何執葉改英文全名

唔係英文
支那拼音嚟

用拼音 用到學人外國咁擺個姓係後面

根本名譽博士同嘉許狀冇乜分別，又唔係真係可以冠自己做博士... 一開始就接受冇咗𠵱個事實咪算，真係愈搞愈柒

條友真係成日做柒事
柒少陣都唔得

btw強調要求何已完用番中國拼音以示忠誠

改返啱都唔會有認受性㗎啦

中共逼佢改名換姓，佢都冇得say no

君堯既國語音似Jun yao

push

用黎打飛機都唔得啦，名都唔一樣好嬲

就算回鄉證係拼音都唔啱

天日維園見

認真，何妖係讀普通法，中國係行大陸法，兩樣完全唔同野黎 咁都可以頒？ 咁同頒個音樂博士比個醫科生一樣咁騎呢

中共嘅智商不容忽視

大家係唔係同我一樣瞓唔著

媽，好柒呀

有咩搞

其實我懷疑何妖根本唔撚想要，焗住要

聽日維園見

咁簡單

意思叫佢地返大灣區

改返用國語拼音就可以有返國祖既博士榮耀

專登架屌

其實係想逼何已完改名
又英文名又港拼係分裂國家行為
遲早所有身份證都要用支拼

佢咁愛國愛黨

一陣見

一陣維園見

拼啱都唔會比外國承應ga la

其實你７左， 大陸拼音來

何妖咁撚愛國
仲唔快啲將自己個英文名轉蝗拼

人唔笑狗都吠

左手邊英文版嗰張係咪求其用張A4紙print出嚟

正

冇得叫返做 Dr. Ho 唯有叫做 He Boshi啦

柒撚到

柒都柒過人

好心去淘寶淘張好啲㗎啦
呢種手寫仲衰過淘寶level

岩唔岩名都唔會有外國認

間野弱智用翻普通話拼音寫人名姐，係佢地角度到係無錯既

張就下先啦，黨俾你嘅贈禮係咁咖啦

有咩問題
何妖拎返張廣東省居民身份證咪得

何君堯唔改番身分證做He, Junyao係非常之唔尊重中國對佢嘅愛與關懷

佢要擁抱大陸。 大陸拼音岩佢

咁咪何妖改名
唔係要中国政法大学就你呀

乎合國情

岩岩check左我個張
原來係跟英文拼音的

用淘改液就ok啦

雜種係香港個英文名應該叫 jak gung ping

我識嗰香港人讀過中國政法
佢香港英文名都被人格硬翻譯成普通話拼音
畢業證書都係普通話拼音

btw 佢最後去咗澳洲留學
要cup個印仔 證明番張畢業證書係屬於佢（因為名唔同）

大陸承認就ok

簡單啦
何妖隻狗直接改Junyao He

冇寸錯吖，入鄉隨俗嘛

留名
睇吓何妖俾人小唔用大陸拼音

可能河妖拿了大陸身分

又引人恥笑

張紙後面

made in china

支那求撚期

唔

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

喂，上面賜個名俾你wo。幾咁大既面子呀，唔係唔用呀？

亡國興都係

開心一下好了，信封錯字無意思

咦咁咪冇得繼續執葉囉

我係支那某大學畢業 張畢業證書唔係咁樣wo
係得校長簽名手寫
同埋英文證書都應該有鋼印
不過我本科 可能博士係唔同D

垃圾大學....

做show咁做

老老柒柒係咪淘返黎

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宣推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

12月9日全民三罷

幫你推

差唔多起身出門口啦大家

是旦啦，成本都唔洗五毛

使

3毛都唔洗 免費

呢間所謂大學嘅人連小學都未畢業

何已完連幼稚園都不如

hea撚到
連大學名都係手寫

垃圾支那政權
通商寛衣